［國際文宣］手蓋右眼自拍 #prayforhongkong

《屍殺列車》演員金義聖分享「721元朗黑夜 警黑合作」中韓文字幕影片，入嚟幫手推爆佢！

韓國演員金大哥自發搵唔同韓國朋友影呢個動作既相聲援香港
如果我地仿效金大哥做法
一齊係ig, twitter up呢個手勢既相
+tag #freehongkong 或 #prayforhongkong

再好似以前ice bucket challenge 咁tag3個fd叫佢地接
點睇？

全世界都有人願意幫香港，反觀班支那奴隸

推

中國人面識別，叫人做呢樣野，姐係玩命。除非你一世唔去中國。

agger

去黎把撚？

支持

大家推俾d 支持我地既名人做先

再推俾朋友

你唔去，全世界有好多人會因為唔同原因而去。

sad but true
但為左睇大波妹用真身follow 狗乸
做呢d和理非既文宣就怕？

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

你要去咪唔好撚貼囉
人地貼得就唔怕
三毛死全家

823 人鏈！

要好似佢咁
死老豆樣先吸晴

823

推推推

結合埋依個campaign
「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

真係好感動全世界都有人關心香港
偏偏自己香港有班唔知咩人令人咁失望 咁心痛

佢仲要出左好多post聲援香港
作為公眾人士真係唔易
反觀香港偽人

勁感動
仲要平時有睇開佢啲戲

感動

原來已經有

一定要推

Tag #EyeforHK 啊師兄！

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

好

本來就一世唔去
出左嚟做野，夠膽就逼我返大陸就即刻裸辭

NICE 希望大家POST個時唔好膠化

可唔可以唔笑

我做咗了 你呢

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀